（Mon post共狗話俾你老細知）抗爭唔會因為換特首而完結！！！

用外媒放風話換特首
又做埋呢啲小動作

識唔識睇五大訴求？
仲有話要換特首咩？
唔好諗住扮讓步然後話好無奈香港抗爭者唔退一步
五大訴求，缺一不可！

大家同定身邊嘅淺黃、中立派講清楚
對準政權唔係對準林鄭
即使佢下台，死傷被囚嘅義士唔會突然無事
係中共唔俾香港約定咗嘅民主、承諾咗嘅自由
就算邊個做特首都係一樣

只要無民主自由，香港人都唔會停止抗爭

光 復 香 港 ， 時 代 革 命 ！

最好全香港一起身就有共識

我地唔會後退

五大訴求，缺一不可

我理撚得你換邊個
五大訴求呀

push 1 push (1/10）

push 1 push (2/10）

push 1 push (3／10）

push 1 push (4/10）

push 1 push (5/10）

push 1 push (6/10）

push 1 push (7/10）

push 1 push (8/10）

push 1 push (9/10）

push 1 push (10/10）

Push

你啱

照樣缺一不可！

唔洗做換人呢D政治操作啦
扯線公仔咩人做都一鳩樣
制度不改，冇真普選，香港人唔會收貨
五大訴求，缺一不可

放風炒佢有咩用。。。。炒左先講

我要真普選

五大訴求都冇林鄭下台呢項

exactly
柒婆 is going to hell anyway
nobody cares

所有訴求 缺ㄧ不可

五大訴求
缺一不可

一、全面撤回逃犯條例修訂草案 二、立即實施真雙普選 三、、成立獨立調查委員會，追究警方濫權濫暴四、撤銷檢控，釋放所有被捕示威者，承諾永不秋後算帳 五、收回所有「暴動」定性

重組警隊

推！

推

真係換咗先算啦

林奠落台即係要清算驚賊啦

邊個係特首冇分別,訴求不變

通粉推

攬炒巴失蹤左咁耐
佢還好嘛？

唔好落台呀攬炒之母

中共淨返高調暗殺諗住嚇下人唔上街
如果我地輸左 冇國際社會睇住 肯定大規模殺

香港警隊：屌你老尾閘大大企開啲啦，香港特首人選梗係要由香港警隊挑選同承認及任命，幾時輪到北京政府出聲？
再嘈用水炮車射鳩你中聯辦架